{"id":null,"name":"Najnovije","title":null,"description":null,"category_color":null,"slug":"najnovije","url":null,"icon":null,"category_id":"1","articles":[{"id":436901,"category_id":12,"category":"MOSTAR","category_slug":"crna-hronika","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika","category_color":"#000000","slug":"zitopromet-gorio-treci-put-zaredom","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436901\/zitopromet-gorio-treci-put-zaredom","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436901\/zitopromet-gorio-treci-put-zaredom","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>MOSTAR<\/strong><\/span> Objekt u fazi raspadanja","uppertitle_raw":"Objekt u fazi raspadanja","title":"\"\u017ditopromet\" gorio tre\u0107i put zaredom","title_raw":"\"\u017ditopromet\" gorio tre\u0107i put zaredom","subtitle":"Prije nekoliko dana izbio je prvi po\u017ear na silosu","intro":"Vatrogasna jedinica grada Mostara u ponedjeljak je tre\u0107i put u posljednjih nekoliko dana obavije\u0161tena da je u ulici M. Budaka, u krugu nekada\u0161njeg hercegova\u010dkog giganta \"\u017ditoprometa\", izbio po\u017ear, saop\u0107eno nam je iz Operativnog centra CZ HNK ","intro_shorter":"Vatrogasna jedinica grada Mostara u ponedjeljak je...","intro_short":"Vatrogasna jedinica grada Mostara u ponedjeljak je tre\u0107i put u posljednjih nekoliko...","status":1,"hits":11,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":true,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 11:30:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 11:30","updated_at":"04.12.2018 11:31","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/fb-img-1543916566042.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775198\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"\u017ditopromet: Novi po\u017ear u krugu kompanije","featured_image_caption":"CZ HNK","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: S.\u0160a","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T11:30:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3366"},"created_at":{"date":"2018-12-04 11:10:34.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 11:30:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T11:31:20+01:00"},{"id":436903,"category_id":12,"category":"NA LICU MJESTA","category_slug":"crna-hronika","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika","category_color":"#000000","slug":"nesreca-u-zenici-povrijedena-dva-pjesaka","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436903\/nesreca-u-zenici-povrijedena-dva-pjesaka","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436903\/nesreca-u-zenici-povrijedena-dva-pjesaka","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>NA LICU MJESTA<\/strong><\/span> Jo\u0161 nije poznat stepen povreda","uppertitle_raw":"Jo\u0161 nije poznat stepen povreda","title":"Nesre\u0107a u Zenici, povrije\u0111ena dva pje\u0161aka","title_raw":"Nesre\u0107a u Zenici, povrije\u0111ena dva pje\u0161aka","subtitle":"","intro":"Na Bulevaru u Zenici, kod Sultan Ahmedovog kompleksa, do\u0161lo je do saobra\u0107ajne nesre\u0107e u kojoj su povrije\u0111ene dvije osobe, saznaje Avaz.ba. \r\n\r\n ","intro_shorter":"Na Bulevaru u Zenici, kod Sultan Ahmedovog kompleksa,...","intro_short":"Na Bulevaru u Zenici, kod Sultan Ahmedovog kompleksa, do\u0161lo je do saobra\u0107ajne...","status":1,"hits":44,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":true,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 11:27:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 11:27","updated_at":"04.12.2018 11:29","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/zenica-1.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775209\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"S mjesta nesre\u0107e","featured_image_caption":"D. Pa\u0161ali\u0107","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: D. Pa.","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T11:27:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3366"},"created_at":{"date":"2018-12-04 11:17:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 11:27:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T11:29:12+01:00"},{"id":436900,"category_id":13,"category":"SUD BIH","category_slug":"bih","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih","category_color":"#000b93","slug":"deset-godina-zatvora-milanu-todovicu-za-silovanje-i-seksualno-ropstvo","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436900\/deset-godina-zatvora-milanu-todovicu-za-silovanje-i-seksualno-ropstvo","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436900\/deset-godina-zatvora-milanu-todovicu-za-silovanje-i-seksualno-ropstvo","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>SUD BIH<\/strong><\/span> \u017denu dr\u017eao u stanu iznad Alad\u017ee","uppertitle_raw":"\u017denu dr\u017eao u stanu iznad Alad\u017ee","title":"Deset godina zatvora Milanu Todovi\u0107u za silovanje i seksualno ropstvo","title_raw":"Deset godina zatvora Milanu Todovi\u0107u za silovanje i seksualno ropstvo","subtitle":"Optu\u017eeni mora o\u0161te\u0107enoj osobi isplatiti i od\u0161tetu od 13 hiljada maraka","intro":"Sud Bosne i Hercegovine osudio je Milana Todovi\u0107a, biv\u0161eg pripadnika Vojske Republike Srpske (VRS) na deset godina zatvora zbog silovanja i dr\u017eanja u seksualnom ropstvu osobu bo\u0161nja\u010dke nacionalnosti na podru\u010dju Fo\u010de ","intro_shorter":"","intro_short":"Sud Bosne i Hercegovine...","status":1,"hits":110,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 11:23:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 11:23","updated_at":"04.12.2018 11:23","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/sud BiH 2.JPG","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775190\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"Sud BiH: Svjedoci potvrdili da je Todovi\u0107 silovao Bo\u0161njakinju","featured_image_caption":"Arhiv","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: BIRN","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T11:23:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3365"},"created_at":{"date":"2018-12-04 11:04:24.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 11:23:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T11:23:24+01:00"},{"id":436898,"category_id":137,"category":"DOGA\u0110AJ","category_slug":"republika-srpska","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/republika-srpska","category_color":"#ed1c24","slug":"modrica-obiljezila-medunarodni-dan-osoba-sa-invaliditetom-trebaju-tudu-pomoc-i-dobrotu","url":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/republika-srpska\/436898\/modrica-obiljezila-medunarodni-dan-osoba-sa-invaliditetom-trebaju-tudu-pomoc-i-dobrotu","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/republika-srpska\/436898\/modrica-obiljezila-medunarodni-dan-osoba-sa-invaliditetom-trebaju-tudu-pomoc-i-dobrotu","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>DOGA\u0110AJ<\/strong><\/span> Integracija u politi\u010dki, ekonomski i kulturni \u017eivot zajednice","uppertitle_raw":"Integracija u politi\u010dki, ekonomski i kulturni \u017eivot zajednice","title":"Modri\u010da obilje\u017eila Me\u0111unarodni dan osoba sa invaliditetom: Trebaju tu\u0111u pomo\u0107 i dobrotu","title_raw":"Modri\u010da obilje\u017eila Me\u0111unarodni dan osoba sa invaliditetom: Trebaju tu\u0111u pomo\u0107 i dobrotu","subtitle":"O problemima i potrebama invalidnih osoba govorili su Nikola Savi\u0107 i Mirko Vidakovi\u0107","intro":"Ovaj dan se obilje\u017eava s ciljem promoviranja osoba s invaliditetom i dobrobiti koje dru\u0161tvo mo\u017ee imati od integracije ove populacije u sve oblasti politi\u010dkog, socijalnog, ekonomskog i kulturnog \u017evota zajednice ","intro_shorter":"","intro_short":"","status":1,"hits":22,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 11:19:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 11:19","updated_at":"04.12.2018 11:20","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/screenshot-45.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775177\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"Savi\u0107 i Vidakovi\u0107 pozdravljaju prisutne","featured_image_caption":"S. J.","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: S. Jeremi\u0107","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T11:19:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3383"},"created_at":{"date":"2018-12-04 10:59:25.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 11:19:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T11:20:01+01:00"},{"id":436712,"category_id":12,"category":"VRHOVNI SUD FBIH","category_slug":"crna-hronika","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika","category_color":"#000000","slug":"hoce-li-trostruki-ubica-dobiti-blazu-kaznu","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436712\/hoce-li-trostruki-ubica-dobiti-blazu-kaznu","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436712\/hoce-li-trostruki-ubica-dobiti-blazu-kaznu","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>Vrhovni Sud FBiH<\/strong><\/span> Jo\u0161 nije donesena presuda Sabahudinu Habibu","uppertitle_raw":"Jo\u0161 nije donesena presuda Sabahudinu Habibu","title":"Ho\u0107e li trostruki ubica dobiti bla\u017eu kaznu","title_raw":"Ho\u0107e li trostruki ubica dobiti bla\u017eu kaznu","subtitle":"","intro":"Habib osu\u0111en na 34 godine za ubistvo dvojice \u0161umara Omera Ba\u0161i\u0107a i Ferida Rahmanovi\u0107a te \u0160evke Draginovi\u0107a ","intro_shorter":"Habib osu\u0111en na 34 godine za ubistvo dvojice \u0161umara...","intro_short":"Habib osu\u0111en na 34 godine za ubistvo dvojice \u0161umara Omera Ba\u0161i\u0107a i Ferida...","status":1,"hits":451,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 11:13:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 11:13","updated_at":"04.12.2018 11:14","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/sabahudin-habib-111.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/03\/774618\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"Odvo\u0111enje Sabahudina Habiba nakon presude u Travniku","featured_image_caption":"","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: B. C.","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T11:13:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3366"},"created_at":{"date":"2018-12-03 16:02:30.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 11:13:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T11:14:09+01:00"},{"id":436896,"category_id":12,"category":"TU\u017dILA\u0160TVO KS","category_slug":"crna-hronika","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika","category_color":"#000000","slug":"predlozen-pritvor-za-rastodera-i-catica-zbog-iznude-novca-od-biznismena","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436896\/predlozen-pritvor-za-rastodera-i-catica-zbog-iznude-novca-od-biznismena","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436896\/predlozen-pritvor-za-rastodera-i-catica-zbog-iznude-novca-od-biznismena","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>TU\u017dILA\u0160TVO KS<\/strong><\/span> Prijedlog Kantonalnom sudu","uppertitle_raw":"Prijedlog Kantonalnom sudu","title":"Predlo\u017een pritvor za Rastodera i \u0106ati\u0107a zbog iznude novca od biznismena","title_raw":"Predlo\u017een pritvor za Rastodera i \u0106ati\u0107a zbog iznude novca od biznismena","subtitle":"","intro":"Tu\u017eila\u0161tvo KS danas je uputilo prijedlog Kantonalnom sudu Sarajevo za odre\u0111ivanje jednomjese\u010dnog pritvora Enisu Rastoderu i Arminu \u0106ati\u0107u. ","intro_shorter":"","intro_short":"Tu\u017eila\u0161tvo KS danas je...","status":1,"hits":341,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 11:04:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 11:04","updated_at":"04.12.2018 11:05","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/54d4dc5b-75b0-4059-affe-6281b0094cfb-tuzilastvo-ks-32.JPG","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775167\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"","featured_image_caption":"Arhiva","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Avaz.ba","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T11:04:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3366"},"created_at":{"date":"2018-12-04 10:55:36.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 11:04:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T11:05:57+01:00"},{"id":436884,"category_id":13,"category":"PROCESI","category_slug":"bih","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih","category_color":"#000b93","slug":"tuzilac-mihajlovic-mailom-obavijestio-sud-da-je-bolestan","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436884\/tuzilac-mihajlovic-mailom-obavijestio-sud-da-je-bolestan","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436884\/tuzilac-mihajlovic-mailom-obavijestio-sud-da-je-bolestan","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>PROCESI<\/strong><\/span>  Odgo\u0111eno su\u0111enje ","uppertitle_raw":" Odgo\u0111eno su\u0111enje ","title":"Tu\u017eilac Mihajlovi\u0107 mailom obavijestio Sud da je bolestan","title_raw":"Tu\u017eilac Mihajlovi\u0107 mailom obavijestio Sud da je bolestan","subtitle":"","intro":"U Sudu BiH jutros je odgo\u0111eno su\u0111enje Bo\u017ei Mihajlovi\u0107u, suspendiranom i te\u0161kom kompromitiranom tu\u017eiocu, kojeg Tu\u017eila\u0161tvo BiH tereti za nesavjestan rad u slu\u017ebi u aferi \"Nestali novac\"  \r\n\r\n ","intro_shorter":"U Sudu BiH jutros je...","intro_short":"","status":1,"hits":627,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 10:09:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 10:09","updated_at":"04.12.2018 10:10","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/30-10-sud-bih-bozo-mihajlovic-03-ss.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775126\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"Te\u0161ko kompromitirani tu\u017eilac","featured_image_caption":"Arhiva","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: M. A\u0161.","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T10:09:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3365"},"created_at":{"date":"2018-12-04 10:04:55.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 10:09:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T10:10:49+01:00"},{"id":436819,"category_id":175,"category":"MINUTA","category_slug":"bakirova-minuta","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bakirova-minuta","category_color":"#ed1b24","slug":"gas-maske-za-vlast-u-romingu","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bakirova-minuta\/436819\/gas-maske-za-vlast-u-romingu","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bakirova-minuta\/436819\/gas-maske-za-vlast-u-romingu","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>MINUTA<\/strong><\/span> Bakir Had\u017eiomerovi\u0107","uppertitle_raw":"Bakir Had\u017eiomerovi\u0107","title":"Gas-maske za vlast u romingu","title_raw":"Gas-maske za vlast u romingu","subtitle":"S Trebevi\u0107a uspinja\u010da kli\u010de, nema zraka, gradona\u010delni\u010de ","intro":"\r\n\r\nAparati stacionirani u Ambasadi Sjedinjenih Ameri\u010dkih Dr\u017eava potvrdili su Sarajevo kao najzaga\u0111eniji grad na svijetu ","intro_shorter":"\r\n\r\nAparati stacionirani u Ambasadi Sjedinjenih Ameri\u010dkih Dr\u017eava potvrdili su Sarajevo kao najzaga\u0111eniji...","intro_short":"\r\n\r\nAparati stacionirani u Ambasadi Sjedinjenih Ameri\u010dkih Dr\u017eava potvrdili su...","status":1,"hits":957,"shares":0,"has_video":true,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":true,"published_at":{"date":"2018-12-04 09:58:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 09:58","updated_at":"04.12.2018 09:58","template":"article-no-latest","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/bakir-hadziomerovic.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/03\/774925\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"","featured_image_caption":"Arhiv","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Pi\u0161e: Bakir HAD\u017dIOMEROVI\u0106","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T09:58:00+01:00","category_analytics":null,"created_at":{"date":"2018-12-03 21:50:29.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 09:58:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T09:58:59+01:00"},{"id":436869,"category_id":12,"category":" SARAJEVO","category_slug":"crna-hronika","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika","category_color":"#000000","slug":"majka-koja-je-ubila-bebu-dobila-20-mjeseci-zatvora","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436869\/majka-koja-je-ubila-bebu-dobila-20-mjeseci-zatvora","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436869\/majka-koja-je-ubila-bebu-dobila-20-mjeseci-zatvora","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong> SARAJEVO<\/strong><\/span> Op\u0107inski sud prihvatio sporazum o priznanju krivice","uppertitle_raw":"Op\u0107inski sud prihvatio sporazum o priznanju krivice","title":"Majka koja je ubila bebu dobila 20 mjeseci zatvora ","title_raw":"Majka koja je ubila bebu dobila 20 mjeseci zatvora ","subtitle":"Amela D\u017eaji\u0107 jastukom ugu\u0161ila tek ro\u0111enu \u017eensku bebu, a tijelo bacila u kontejner","intro":"Sudija op\u0107inskog suda u Sarajevu Nedim \u0106osi\u0107 prihvatio je sporazum o priznanju krivice koji je s Tu\u017eila\u0161tvom Kantona Sarajevo potpisala Amela D\u017eaji\u0107 (33), optu\u017eena za ubistvo tek ro\u0111ene \u017eenske bebe 2. juna ove godine u Sarajevu ","intro_shorter":"Sudija op\u0107inskog suda u Sarajevu...","intro_short":"Sudija op\u0107inskog suda u Sarajevu Nedim \u0106osi\u0107 prihvatio je...","status":1,"hits":2904,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 09:46:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 09:46","updated_at":"04.12.2018 09:46","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/amela-i-omar.JPG","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775092\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"Amela D\u017eaji\u0107 s advokatom Omarom Mehmedba\u0161i\u0107em ","featured_image_caption":"J. Alibegovi\u0107","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: B. CERI\u0106","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T09:46:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3366"},"created_at":{"date":"2018-12-04 09:11:58.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 09:46:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T09:46:22+01:00"},{"id":436873,"category_id":12,"category":"CRNA HRONIKA","category_slug":"crna-hronika","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika","category_color":"#000000","slug":"dvostruko-ubistvo-u-okolini-zivinica-ilija-antunovic-nozem-izbo-komsije","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436873\/dvostruko-ubistvo-u-okolini-zivinica-ilija-antunovic-nozem-izbo-komsije","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436873\/dvostruko-ubistvo-u-okolini-zivinica-ilija-antunovic-nozem-izbo-komsije","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>CRNA HRONIKA<\/strong><\/span> Po\u010dinilac uhap\u0161en u akciji MUP-a TK","uppertitle_raw":"Po\u010dinilac uhap\u0161en u akciji MUP-a TK","title":"Dvostruko ubistvo u okolini \u017divinica: Ilija Antunovi\u0107 no\u017eem izbo kom\u0161ije","title_raw":"Dvostruko ubistvo u okolini \u017divinica: Ilija Antunovi\u0107 no\u017eem izbo kom\u0161ije","subtitle":"Daljnjom istragom je utvr\u0111eno da je istog dana ubio i jo\u0161 jednu \u017eensku osobu","intro":"Slu\u017ebenici MUP-a TK su u ponedjeljak oko pono\u0107i uhapsili Iliju Antunovi\u0107a (45) iz \u017divinica zbog sumnje da je istog dana u ve\u010dernjim satima ubio svog kom\u0161iju ","intro_shorter":"","intro_short":"Slu\u017ebenici MUP-a TK su u...","status":1,"hits":7695,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 09:28:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 09:28","updated_at":"04.12.2018 10:50","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/policija  111.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775098\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"\u017divinice: U toku je uvi\u0111aj","featured_image_caption":"Arhiv","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: E.Sk","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T09:28:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3366"},"created_at":{"date":"2018-12-04 09:25:04.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 09:28:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T10:50:52+01:00"},{"id":436870,"category_id":13,"category":"SUSRETI","category_slug":"bih","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih","category_color":"#000b93","slug":"sastanak-cvijanovic-i-vucica-u-beogradu","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436870\/sastanak-cvijanovic-i-vucica-u-beogradu","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436870\/sastanak-cvijanovic-i-vucica-u-beogradu","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>SUSRETI<\/strong><\/span> Prvi put po stupanju na funkciju entitetske predsjednice","uppertitle_raw":"Prvi put po stupanju na funkciju entitetske predsjednice","title":"Sastanak Cvijanovi\u0107 i Vu\u010di\u0107a u Beogradu ","title_raw":"Sastanak Cvijanovi\u0107 i Vu\u010di\u0107a u Beogradu ","subtitle":"","intro":"Predsjednica Republike Srpske \u017deljka Cvijanovi\u0107 razgovarat \u0107e danas u Beogradu s predsjednikom Republike Srbije Aleksandrom Vu\u010di\u0107em. ","intro_shorter":"Predsjednica Republike Srpske \u017deljka Cvijanovi\u0107...","intro_short":"Predsjednica Republike Srpske \u017deljka Cvijanovi\u0107 razgovarat \u0107e danas u Beogradu s...","status":1,"hits":297,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 09:24:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 09:24","updated_at":"04.12.2018 09:24","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/cvijanovic-vucic-2.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775094\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"","featured_image_caption":"","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: Fena","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T09:24:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3365"},"created_at":{"date":"2018-12-04 09:16:32.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 09:24:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T09:24:40+01:00"},{"id":436861,"category_id":13,"category":"SARAJEVO","category_slug":"bih","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih","category_color":"#000b93","slug":"hitna-sjednica-skupstine-ks-o-zagadenosti-zraka-u-glavnom-gradu","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436861\/hitna-sjednica-skupstine-ks-o-zagadenosti-zraka-u-glavnom-gradu","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436861\/hitna-sjednica-skupstine-ks-o-zagadenosti-zraka-u-glavnom-gradu","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>SARAJEVO<\/strong><\/span> Samo jedna ta\u010dka dnevnog reda","uppertitle_raw":"Samo jedna ta\u010dka dnevnog reda","title":"Hitna sjednica Skup\u0161tine KS o zaga\u0111enosti zraka u glavnom gradu","title_raw":"Hitna sjednica Skup\u0161tine KS o zaga\u0111enosti zraka u glavnom gradu","subtitle":"Ve\u0107 tri dana Sarajlije udi\u0161u zrak koji je opasan po zdravlje","intro":"Za sutra je najvljena hitna sjednica Skup\u0161tine Kantona Sarajevo sa samo jednom ta\u010dkom dnevnog reda ","intro_shorter":"","intro_short":"Za sutra je najvljena hitna sjednica...","status":1,"hits":737,"shares":5,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 08:57:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 08:57","updated_at":"04.12.2018 08:57","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/skupstina-ks-ubistva.JPG","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775064\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"Sarajevo: Sjednica dogovorena ju\u010der","featured_image_caption":"Arhiv","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: O.K.","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T08:57:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3365"},"created_at":{"date":"2018-12-04 08:49:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 08:57:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T08:57:59+01:00"},{"id":436856,"category_id":13,"category":"ALARMANTNO","category_slug":"bih","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih","category_color":"#000b93","slug":"glavni-grad-se-vec-treci-dan-gusi-u-smogu-u-sarajevu-i-jutros-zabiljezeno-veliko-zagadenje","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436856\/glavni-grad-se-vec-treci-dan-gusi-u-smogu-u-sarajevu-i-jutros-zabiljezeno-veliko-zagadenje","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436856\/glavni-grad-se-vec-treci-dan-gusi-u-smogu-u-sarajevu-i-jutros-zabiljezeno-veliko-zagadenje","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>ALARMANTNO<\/strong><\/span> Ve\u0107 u 7 sati aparati Ameri\u010dke ambasade izmjerili su 363 AQI","uppertitle_raw":"Ve\u0107 u 7 sati aparati Ameri\u010dke ambasade izmjerili su 363 AQI","title":"Glavni grad se ve\u0107 tre\u0107i dan gu\u0161i u smogu, u Sarajevu i jutros zabilje\u017eeno veliko zaga\u0111enje","title_raw":"Glavni grad se ve\u0107 tre\u0107i dan gu\u0161i u smogu, u Sarajevu i jutros zabilje\u017eeno veliko zaga\u0111enje","subtitle":"\u010clanovi Kolegija Skup\u0161tine Kantona Sarajevo o zaga\u0111enju \u0107e raspravljati na sjednici Skup\u0161tine u srijedu","intro":"Glavni grad Bosne i Hercegovine ve\u0107 tre\u0107i dan se nalazi ispod gustog smoga koji je jo\u0161 uvijek opasan po zdravlje gra\u0111ana ","intro_shorter":"","intro_short":"","status":1,"hits":1916,"shares":5,"has_video":true,"has_gallery":true,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 08:38:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 08:38","updated_at":"04.12.2018 08:41","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/dsc-0039.JPG","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775045\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"Sarajevo: \u010cestice pra\u0161ine ve\u0107 dostigle opasne vrijednosti","featured_image_caption":"O. K.","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: O.K.","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T08:38:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3365"},"created_at":{"date":"2018-12-04 08:30:51.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 08:38:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T08:41:20+01:00"},{"id":436854,"category_id":13,"category":"BIH","category_slug":"bih","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih","category_color":"#000b93","slug":"ponovo-otkazani-letovi-na-sarajevskom-aerodromu","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436854\/ponovo-otkazani-letovi-na-sarajevskom-aerodromu","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436854\/ponovo-otkazani-letovi-na-sarajevskom-aerodromu","uppertitle":"Zbog guste magle","uppertitle_raw":"Zbog guste magle","title":"Ponovo otkazani letovi na Sarajevskom aerodromu ","title_raw":"Ponovo otkazani letovi na Sarajevskom aerodromu ","subtitle":"U 10.30  o\u010dekuje se slijetanje aviona iz Dohe \"Qatar Airwaysa\"","intro":"Zbog guste magle koja je okovala Sarajevo, jutros su na Me\u0111unarodnom aerodromu u Sarajevu otkazana dva leta iz Be\u010da te iz Zagreba ","intro_shorter":"Zbog guste magle koja je okovala...","intro_short":"","status":1,"hits":1474,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 08:37:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 08:37","updated_at":"04.12.2018 08:59","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/aerodrom-sarajevo-terminal.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775021\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"Avioni iz Zagreba i Be\u010da nisu jutros sletjeli ","featured_image_caption":"Arhiv","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Avaz.ba","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T08:37:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3365"},"created_at":{"date":"2018-12-04 08:18:46.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 08:37:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T08:59:37+01:00"},{"id":436855,"category_id":13,"category":"NAJAVA IZ OHR-A","category_slug":"bih","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih","category_color":"#000b93","slug":"sastanak-upravnog-odbora-pic-a-u-sarajevu","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436855\/sastanak-upravnog-odbora-pic-a-u-sarajevu","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/436855\/sastanak-upravnog-odbora-pic-a-u-sarajevu","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>NAJAVA IZ OHR-a<\/strong><\/span> Razgovarat \u0107e se o aktuelnoj situaciji u BiH","uppertitle_raw":"Razgovarat \u0107e se o aktuelnoj situaciji u BiH","title":"Sastanak Upravnog odbora PIC-a u Sarajevu ","title_raw":"Sastanak Upravnog odbora PIC-a u Sarajevu ","subtitle":"","intro":"Politi\u010dki direktori zemalja \u010dlanica Upravnog odbora Vije\u0107a za provedbu mira (PIC) sastat \u0107e se 4. i 5. decembra u Sarajevu kako bi razmotrili trenutnu situaciju u Bosni i Hercegovini i izazove s kojima se zemlja suo\u010dava.&nbsp; ","intro_shorter":"Politi\u010dki direktori zemalja \u010dlanica Upravnog odbora...","intro_short":"Politi\u010dki direktori zemalja \u010dlanica Upravnog odbora Vije\u0107a za provedbu mira (PIC)...","status":1,"hits":770,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 08:29:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 08:29","updated_at":"04.12.2018 08:29","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/pic-2.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775020\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"","featured_image_caption":"Arhiva","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Autor: Fena","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T08:29:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3365"},"created_at":{"date":"2018-12-04 08:24:53.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 08:29:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T08:29:38+01:00"},{"id":436853,"category_id":12,"category":"SARAJEVO","category_slug":"crna-hronika","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika","category_color":"#000000","slug":"bacena-bomba-u-vogosci-nema-povrijedenih","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436853\/bacena-bomba-u-vogosci-nema-povrijedenih","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/crna-hronika\/436853\/bacena-bomba-u-vogosci-nema-povrijedenih","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>SARAJEVO<\/strong><\/span> Jo\u0161 nema informacija o eventualnoj materijalnoj \u0161teti","uppertitle_raw":"Jo\u0161 nema informacija o eventualnoj materijalnoj \u0161teti","title":"Ba\u010dena bomba u Vogo\u0161\u0107i, nema povrije\u0111enih","title_raw":"Ba\u010dena bomba u Vogo\u0161\u0107i, nema povrije\u0111enih","subtitle":"Nije utvr\u0111eno o kakvoj se eksplozivnoj napravi radi","intro":"U sarajevskom naselju Vogo\u0161\u0107a ba\u010dena je eksplozivna naprava, povrije\u0111enih nije bilo, a jo\u0161 nema informacija o eventualnoj materijalnoj \u0161teti, kazali su jutros u operatvinom centru MUP-a Kantona Sarajevo ","intro_shorter":"","intro_short":"U sarajevskom naselju Vogo\u0161\u0107a ba\u010dena je eksplozivna naprava, povrije\u0111enih nije bilo,...","status":1,"hits":2411,"shares":1,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-12-04 08:16:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"04.12.2018 08:16","updated_at":"04.12.2018 08:24","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/vogosca-garaza1.jpg","slider":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/12\/04\/775018\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"Vogo\u0161\u0107a: Bomba ba\u010dena u Jo\u0161ani\u010dkoj ulici","featured_image_caption":"Arhiv","tags":[],"article_edition":0,"breaking_news":0,"author":"Avaz.ba","breadcrumbs":"","is_external":false,"published_at_atom":"2018-12-04T08:16:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3366"},"created_at":{"date":"2018-12-04 08:16:31.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Tue, 04 Dec 2018 08:16:00 +0100","updated_at_atom":"2018-12-04T08:24:45+01:00"}],"template":null,"breadcrumbs":null,"card_title":null,"analytics":null,"read_more_text":null,"stranica":"1","page":"1"}