{"id":382770,"category_id":13,"category":"SARAJEVO","category_slug":"bih","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih","category_color":"#000b93","slug":"okoncana-visesatna-drama-na-trgu-heroja-bagerom-srusili-ugostiteljski-objekt","url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/382770\/okoncana-visesatna-drama-na-trgu-heroja-bagerom-srusili-ugostiteljski-objekt","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/382770\/okoncana-visesatna-drama-na-trgu-heroja-bagerom-srusili-ugostiteljski-objekt","uppertitle":"","uppertitle_raw":"","title":"Okon\u010dana vi\u0161esatna drama na Trgu heroja: Bagerom sru\u0161ili ugostiteljski objekt","title_raw":"Okon\u010dana vi\u0161esatna drama na Trgu heroja: Bagerom sru\u0161ili ugostiteljski objekt","subtitle":"","intro":"Na Trgu heroja u sarajevskom naselju Hrasno, od jutros se odvija se prava drama.","intro_shorter":"","intro_short":"","status":1,"hits":81685,"shares":575,"has_video":true,"has_gallery":true,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":true,"published_at":{"date":"2018-05-29 09:03:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"29.05.2018 09:03","updated_at":"29.05.2018 15:51","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/trg-heroja3.JPG","slider":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/05\/29\/606734\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"","featured_image_caption":"","tags":[{"tag":"Hrasno","id":16636},{"tag":"Trg heroja","id":20811},{"tag":"Semiha Borovac","id":14188}],"article_edition":"preuzeti","breaking_news":0,"author":"Autor: E. T.","breadcrumbs":{"category":"BiH","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih","parent_category":"Vijesti","parent_category_slug":"vijesti","parent_category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti"},"is_external":false,"published_at_atom":"2018-05-29T09:03:00+02:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3365"},"created_at":{"date":"2018-05-29 08:54:54.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":true,"mp3_url":"https:\/\/avaz.ba\/media\/audio\/2018\/05\/29\/382770.mp3","published_at_rss":"Tue, 29 May 2018 09:03:00 +0200","updated_at_atom":"2018-05-29T15:51:54+02:00","pages_no":1,"auto_related_articles":[{"id":372789,"category_id":25,"category":"SARAJEVO","category_slug":"nogomet","category_url":"\/\/sport.avaz.ba\/nogomet","category_color":"#339933","slug":"dzeko-dobio-mural-u-naselju-hrasno-hvala-mojim-prijateljima-iz-sarajeva-na-posveti","url":"https:\/\/sport.avaz.ba\/nogomet\/372789\/dzeko-dobio-mural-u-naselju-hrasno-hvala-mojim-prijateljima-iz-sarajeva-na-posveti","urlm":"https:\/\/sport.avaz.ba\/nogomet\/372789\/dzeko-dobio-mural-u-naselju-hrasno-hvala-mojim-prijateljima-iz-sarajeva-na-posveti","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>SARAJEVO<\/strong><\/span> ","uppertitle_raw":"","title":"D\u017eeko dobio mural u naselju Hrasno: Hvala mojim prijateljima iz Sarajeva na posveti","title_raw":"D\u017eeko dobio mural u naselju Hrasno: Hvala mojim prijateljima iz Sarajeva na posveti","subtitle":"","intro":"Edin D\u017eeko, kapiten reprezentacije BiH, jo\u0161 jednom je dokazao da je jedan od najboljih napada\u010da na svijetu.\u00a0","intro_shorter":"","intro_short":"","status":1,"hits":6161,"shares":165,"has_video":false,"has_gallery":true,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-04-25 11:44:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"25.04.2018 11:44","updated_at":"25.04.2018 11:53","template":"article-sport","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/edin-dzeko2.jpg","slider":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/04\/25\/578646\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"","featured_image_caption":"","tags":[{"tag":"Edin D\u017eeko","id":272},{"tag":"Hrasno","id":16636}],"article_edition":"preuzeti","breaking_news":0,"author":"Autor: A. Sa.","breadcrumbs":{"category":"Nogomet","category_url":"\/\/sport.avaz.ba\/nogomet","parent_category":"Sport","parent_category_slug":"sport","parent_category_url":"\/\/sport.avaz.ba"},"is_external":false,"published_at_atom":"2018-04-25T11:44:00+02:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3398"},"created_at":{"date":"2018-04-25 11:27:52.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Wed, 25 Apr 2018 11:44:00 +0200","updated_at_atom":"2018-04-25T11:53:57+02:00","pages_no":1},{"id":360878,"category_id":87,"category":"SARAJEVO","category_slug":"sarajevo","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/sarajevo","category_color":"#ed1c24","slug":"mlada-vozacica-zamalo-prevrnula-automobil-u-hrasnom","url":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/sarajevo\/360878\/mlada-vozacica-zamalo-prevrnula-automobil-u-hrasnom","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/sarajevo\/360878\/mlada-vozacica-zamalo-prevrnula-automobil-u-hrasnom","uppertitle":"<span class=\"red-title\"><strong>SARAJEVO<\/strong><\/span> Nesvakida\u0161nja situacija na ulicama glavnog grada ","uppertitle_raw":"Nesvakida\u0161nja situacija na ulicama glavnog grada ","title":"Mlada voza\u010dica zamalo prevrnula automobil u Hrasnom","title_raw":"Mlada voza\u010dica zamalo prevrnula automobil u Hrasnom","subtitle":"","intro":"Svakodnevne su gu\u017eve, a voza\u010di se \u017eale i na stanje puta.","intro_shorter":"","intro_short":"","status":1,"hits":5776,"shares":151,"has_video":false,"has_gallery":true,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-03-14 18:30:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"14.03.2018 18:30","updated_at":"14.03.2018 20:10","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/hrasno-auto-3.jpg","slider":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/03\/14\/544522\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"","featured_image_caption":" E. Halimi\u0107","tags":[{"tag":"Sarajevo","id":341},{"tag":"Hrasno","id":16636}],"article_edition":"preuzeti","breaking_news":0,"author":"Autor: E. H.","breadcrumbs":{"category":"Sarajevo","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/sarajevo","parent_category":"Kantoni","parent_category_slug":"kantoni","parent_category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/kantoni"},"is_external":false,"published_at_atom":"2018-03-14T18:30:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3373"},"created_at":{"date":"2018-03-14 18:30:08.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Wed, 14 Mar 2018 18:30:00 +0100","updated_at_atom":"2018-03-14T20:10:07+01:00","pages_no":1},{"id":359468,"category_id":87,"category":"SARAJEVO","category_slug":"sarajevo","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/sarajevo","category_color":"#ed1c24","slug":"obnova-igralista-na-trgu-heroja-\u2018sareni-park\u2019-jos-nije-otvoren-nedostaje-gumena-podloga","url":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/sarajevo\/359468\/obnova-igralista-na-trgu-heroja-\u2018sareni-park\u2019-jos-nije-otvoren-nedostaje-gumena-podloga","urlm":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/sarajevo\/359468\/obnova-igralista-na-trgu-heroja-\u2018sareni-park\u2019-jos-nije-otvoren-nedostaje-gumena-podloga","uppertitle":"","uppertitle_raw":"","title":"Obnova igrali\u0161ta na Trgu heroja: \u2018\u0160areni park\u2019 jo\u0161 nije otvoren, nedostaje gumena podloga","title_raw":"Obnova igrali\u0161ta na Trgu heroja: \u2018\u0160areni park\u2019 jo\u0161 nije otvoren, nedostaje gumena podloga","subtitle":"","intro":"Sanacija \u201e\u0160arenog parka\u201c na Trgu heroja u novosarajevskom naselju Hrasno trebala je biti gotova u februaru, ali zbog lo\u0161ih vremenskih uvjeta radovi su odgo\u0111eni.","intro_shorter":"","intro_short":"","status":1,"hits":231,"shares":0,"has_video":false,"has_gallery":false,"index_block":0,"index_block_position":0,"upcomming":0,"no_featured_image":false,"published_at":{"date":"2018-03-10 17:18:00.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"published_at_humans":"10.03.2018 17:18","updated_at":"10.03.2018 17:18","template":"article","featured_image":{"original":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/color-2018.JPG","slider":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/thumbs\/1005x635.jpg","3xl":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/thumbs\/873x400.jpg","xxl":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/thumbs\/495x375.jpg","xl":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/thumbs\/253x225.jpg","l":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/thumbs\/240x225.jpg","m":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/thumbs\/240x204.jpg","s":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/thumbs\/94x94.jpg","xs":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/thumbs\/95x90.jpg","xxs":"\/media\/2018\/03\/10\/538807\/thumbs\/60x52.jpg"},"featured_image_source":"( L. \u0160abi\u0107)","featured_image_caption":"Igrali\u0161te i dalje zaklju\u010dano","tags":[{"tag":"\u0160areni park","id":23746},{"tag":"Novo Sarajevo","id":5917},{"tag":"Hrasno","id":16636}],"article_edition":"preuzeti","breaking_news":0,"author":"Autor: L. \u0160.","breadcrumbs":{"category":"Sarajevo","category_url":"https:\/\/avaz.ba\/kantoni\/sarajevo","parent_category":"Kantoni","parent_category_slug":"kantoni","parent_category_url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/kantoni"},"is_external":false,"published_at_atom":"2018-03-10T17:18:00+01:00","category_analytics":{"dotmetrics":"3373"},"created_at":{"date":"2018-03-10 11:49:28.000000","timezone_type":3,"timezone":"Europe\/Sarajevo"},"intro_video":"","has_mp3":false,"mp3_url":"","published_at_rss":"Sat, 10 Mar 2018 17:18:00 +0100","updated_at_atom":"2018-03-10T17:18:14+01:00","pages_no":1}],"content":[{"article_id":382770,"type":"gallery","page":1,"order":0,"data":"gallery-full-screen","data_raw":"gallery-full-screen","embed_src":"","width":"col-sm-12","id":467642,"gallery":[{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606699\/thumbs\/h550.jpg","width":1100,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606699\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606699\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606700\/thumbs\/h550.jpg","width":1100,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606700\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606700\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606701\/thumbs\/h550.jpg","width":618,"height":824,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606701\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606701\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606702\/thumbs\/h550.jpg","width":1466,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606702\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606702\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606703\/thumbs\/h550.jpg","width":464,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606703\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606703\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606722\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606722\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606722\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606723\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606723\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606723\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606724\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606724\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606724\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606725\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606725\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606725\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606726\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606726\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606726\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606727\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606727\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606727\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606728\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606728\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606728\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606729\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606729\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606729\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606731\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606731\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606731\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null},{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606732\/thumbs\/h550.jpg","width":1238,"height":825,"full":"\/media\/2018\/05\/29\/606732\/thumbs\/800x450.jpg","thumb":"\/media\/2018\/05\/29\/606732\/thumbs\/135x97.jpg","title":null,"caption":null}]},{"article_id":382770,"type":"text","page":1,"order":2,"data":"<p><strong>Foto: S. SALETOVI\u0106<\/strong><\/p><p><strong>13.15 <\/strong>Nakon jutro\u0161nje vi\u0161esatne drame, objekt na Trgu heroja sru\u0161en je bagerom.<\/p><p><strong>10.20<\/strong> Jetimir Memeti, vlasnik \"Lalinee\", kazao je da ovaj objekt postoji jo\u0161 od prije rata u istim dimenzijama i sa ba\u0161tom. \r\n<\/p><p><span style=\"background-color: initial;\">- Imamo stare fotografije koje dokazuju da tu nije bila zelena povr\u0161ina, nego ba\u0161ta objekta. Iza ovog ru\u0161enja mog objekta stoji ne\u0161to drugo. Krivo mi je \u0161to su mi dali dozvolu da radim pod ovim krovom, a sada to ru\u0161e - kazao je Jetimir.&nbsp;<\/span><\/p><p><strong>10.10<\/strong>&nbsp;<span style=\"background-color: initial;\">Da je tu kladionica ili kockarnica, ne bi ru\u0161ili, a sada \u0161to \u0107e ljudi ostati bez posla, to nikoga nije briga \u2013 kazao nam je jedan od stanovnika ovog sarajevskog naselja.&nbsp;<\/span><\/p><p>Na Trgu heroja u sarajevskom naselju Hrasno od jutros se odvija prava drama.\r\n<\/p><p>Naime, inspekcija u pratnji policije do\u0161la je kako bi zatvorila jedan ugostiteljski objekt.\r\n<\/p><p>Navodno, iza svega stoji Semiha Borovac, ministrica za ljudska prava i izbjeglice. Zanimljivo je da njen suprug u susjedstvu, odnosno u blizini objekta koji namjeravaju ru\u0161iti, ima kafi\u0107.\r\n<\/p><p>Ovo je ve\u0107 tre\u0107i put da poku\u0161avaju ukloniti ovaj objekt zbog navodnog nepostojanja dozvole za ba\u0161tu.\r\n<\/p><p>Ali, ovoga puta, ru\u0161enju objekta prisustvuje i veliki broj policijskih slu\u017ebenika MUP-a KS.\r\n<\/p><p>Na terenu su i bageri za ru\u0161enje objekta, dizalica, te vatragosna vozila.\r\n<\/p><p>Mje\u0161tani Trga heroja ranije su negodovali zbog ovakvog \u010dina inspekcije, aludiraju\u0107i na to da se vlasnici kafi\u0107a \u201eLalinea\u201c \u017eele otjerati jer smetaju lokalnim SDA-ovim mo\u0107nicima.\r\n<\/p><p>Radnici \"Lalinee\" sjede skr\u0161tenih ruku i ne vjeruju \u0161ta se doga\u0111a. Vlasnik ovog objekta tvrdi da inspekcija nema rje\u0161enje za zatvaranje, odnosno uklanjanje objekta. \r\n<\/p><p>U posljednjih 15 dana ovaj objekt je ka\u017enjen desetak puta da bi na koncu uslijedilo njegovo uklanjanje.<\/p>","data_raw":"<p><strong>Foto: S. SALETOVI\u0106<\/strong><\/p><p><strong>13.15 <\/strong>Nakon jutro\u0161nje vi\u0161esatne drame, objekt na Trgu heroja sru\u0161en je bagerom.<\/p><p><strong>10.20<\/strong> Jetimir Memeti, vlasnik \"Lalinee\", kazao je da ovaj objekt postoji jo\u0161 od prije rata u istim dimenzijama i sa ba\u0161tom. \r\n<\/p><p><span>- Imamo stare fotografije koje dokazuju da tu nije bila zelena povr\u0161ina, nego ba\u0161ta objekta. Iza ovog ru\u0161enja mog objekta stoji ne\u0161to drugo. Krivo mi je \u0161to su mi dali dozvolu da radim pod ovim krovom, a sada to ru\u0161e - kazao je Jetimir.&nbsp;<\/span><\/p><p><strong>10.10<\/strong>&nbsp;<span>Da je tu kladionica ili kockarnica, ne bi ru\u0161ili, a sada \u0161to \u0107e ljudi ostati bez posla, to nikoga nije briga \u2013 kazao nam je jedan od stanovnika ovog sarajevskog naselja.&nbsp;<\/span><\/p><p>Na Trgu heroja u sarajevskom naselju Hrasno od jutros se odvija prava drama.\r\n<\/p><p>Naime, inspekcija u pratnji policije do\u0161la je kako bi zatvorila jedan ugostiteljski objekt.\r\n<\/p><p>Navodno, iza svega stoji Semiha Borovac, ministrica za ljudska prava i izbjeglice. Zanimljivo je da njen suprug u susjedstvu, odnosno u blizini objekta koji namjeravaju ru\u0161iti, ima kafi\u0107.\r\n<\/p><p>Ovo je ve\u0107 tre\u0107i put da poku\u0161avaju ukloniti ovaj objekt zbog navodnog nepostojanja dozvole za ba\u0161tu.\r\n<\/p><p>Ali, ovoga puta, ru\u0161enju objekta prisustvuje i veliki broj policijskih slu\u017ebenika MUP-a KS.\r\n<\/p><p>Na terenu su i bageri za ru\u0161enje objekta, dizalica, te vatragosna vozila.\r\n<\/p><p>Mje\u0161tani Trga heroja ranije su negodovali zbog ovakvog \u010dina inspekcije, aludiraju\u0107i na to da se vlasnici kafi\u0107a \u201eLalinea\u201c \u017eele otjerati jer smetaju lokalnim SDA-ovim mo\u0107nicima.\r\n<\/p><p>Radnici \"Lalinee\" sjede skr\u0161tenih ruku i ne vjeruju \u0161ta se doga\u0111a. Vlasnik ovog objekta tvrdi da inspekcija nema rje\u0161enje za zatvaranje, odnosno uklanjanje objekta. \r\n<\/p><p>U posljednjih 15 dana ovaj objekt je ka\u017enjen desetak puta da bi na koncu uslijedilo njegovo uklanjanje.<\/p>","embed_src":"","width":"col-sm-12","id":467643},{"article_id":382770,"type":"embed","page":1,"order":4,"data":"<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/8_By-697tOg\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe>","data_raw":"<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/8_By-697tOg\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe>","embed_src":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/8_By-697tOg","width":"col-sm-12","id":467645},{"article_id":382770,"type":"embed","page":1,"order":5,"data":"<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KEvfjHqDrik\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe>","data_raw":"<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KEvfjHqDrik\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe>","embed_src":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/KEvfjHqDrik","width":"col-sm-12","id":467653},{"article_id":382770,"type":"embed","page":1,"order":6,"data":"<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/eKEiPM-6LbE\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe>","data_raw":"<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/eKEiPM-6LbE\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe>","embed_src":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/eKEiPM-6LbE","width":"col-sm-12","id":467669},{"article_id":382770,"type":"text","page":1,"order":7,"data":"<p><strong>Video: E. TRAKO<\/strong><\/p>","data_raw":"<p><strong>Video: E. TRAKO<\/strong><\/p>","embed_src":"","width":"col-sm-12","id":467670},{"article_id":382770,"type":"embed","page":1,"order":9,"data":"<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Z45gb_kx_Ts\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe>","data_raw":"<iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Z45gb_kx_Ts\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay; encrypted-media\" allowfullscreen><\/iframe>","embed_src":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Z45gb_kx_Ts","width":"col-sm-12","id":467691},{"article_id":382770,"type":"image","page":1,"order":10,"data":"landscape","data_raw":"landscape","embed_src":"","width":"col-sm-12","id":467730,"image":{"original":"\/media\/2018\/05\/29\/606828\/vlasnik.jpg","xxl":"\/media\/2018\/05\/29\/606828\/thumbs\/1200x700.jpg","xl":"\/media\/2018\/05\/29\/606828\/thumbs\/w873.jpg","m":"\/media\/2018\/05\/29\/606828\/thumbs\/429x286.jpg"},"image_with_size":{"original":{"image":"\/media\/2018\/05\/29\/606828\/vlasnik.jpg","width":1280,"height":720},"xxl":{"image":"\/media\/2018\/05\/29\/606828\/thumbs\/1200x700.jpg","width":1000,"height":700},"xl":{"image":"\/media\/2018\/05\/29\/606828\/thumbs\/w873.jpg","width":738,"height":415},"m":{"image":"\/media\/2018\/05\/29\/606828\/thumbs\/429x286.jpg","width":429,"height":286}},"image_caption":"","image_source":""},{"article_id":382770,"type":"related","page":1,"order":12,"data":"","data_raw":"","embed_src":"","width":"col-sm-12","id":467868,"related":[{"id":382819,"title":"Semiha Borovac demantira vezu s ru\u0161enjem objekta na Trgu heroja","category":"BiH","category_color":"#000b93","has_gallery":0,"has_video":0,"url":"https:\/\/avaz.ba\/vijesti\/bih\/382819\/semiha-borovac-demantira-vezu-s-rusenjem-objekta-na-trgu-heroja","published_at":"29.05.2018 11:13","featured_image_l":"\/media\/2018\/05\/29\/606803\/thumbs\/240x225.jpg","featured_image_m":"\/media\/2018\/05\/29\/606803\/thumbs\/240x204.jpg"}]},{"article_id":382770,"type":"embed","page":1,"order":14,"data":"<iframe src=\"https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/video.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fdnevniavaz%2Fvideos%2F1744370532305152%2F&show_text=0&width=560\" width=\"560\" height=\"315\" style=\"border:none;overflow:hidden\" scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" allowTransparency=\"true\" allowFullScreen=\"true\"><\/iframe>","data_raw":"<iframe src=\"https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/video.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fdnevniavaz%2Fvideos%2F1744370532305152%2F&show_text=0&width=560\" width=\"560\" height=\"315\" scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" allowTransparency=\"true\" allowFullScreen=\"true\"><\/iframe>","embed_src":"https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/video.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fdnevniavaz%2Fvideos%2F1744370532305152%2F&show_text=0&width=560","width":"col-sm-12","id":467870}]}